{"animal":[{"level":"1","type":"word","question":"Ma olen loom, kes elab taludes ja annab piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on sarved ja suur saba."},{"text":"Inimesed joovad minu annetatud piima."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêÑ"}},{"level":"2","type":"word","question":"Ma olen v√§ike loom, kes elab maa all ja armastab porgandeid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad ja v√§ga hea haistmismeel."},{"text":"Tihti kujutatakse mind v√§ikese valge sabaga."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Kits","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêá"}},{"level":"3","type":"word","question":"Ma olen r√∂√∂vloom, kes elab d≈æunglis ja olen tuntud triipude poolest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on teravad k√º√ºnised ja v√§ga hea kuulmine."},{"text":"Mu karvkate on kollase ja musta triibuline."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêÖ"}},{"level":"4","type":"word","question":"Ma olen k√µrgelt lendav lind, kes on s√ºmboliks vabadusele. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suured tiivad ja nokk."},{"text":"Ma ei saa kunagi maapinnal jalutada."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":true},{"label":"Papagoi","isCorrect":false},{"label":"Pingviin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶Ö"}},{"level":"5","type":"word","question":"Ma olen imetaja, kes elab vees ja suudab h√ºpata k√µrgelt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu saba aitab mul vees tasakaalu hoida."},{"text":"Ma olen tuntud oma elegantsete h√ºpete poolest."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Vaall√µug","isCorrect":false},{"label":"H√ºljes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê¨"}},{"level":"6","type":"word","question":"Ma olen loom, kes elab Aafrikas ja minu kael on v√§ga pikk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n peamiselt lehti puudelt."},{"text":"Minu k√µrvad on suured ja k√µverad."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"J√µehobu","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶í"}},{"level":"7","type":"word","question":"Ma olen v√§rvikas lind, kes suudab j√§ljendada inimeste k√µnet. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu sulestik on kirju ja mul on v√§rviline saba."},{"text":"Inimesed √µpetavad mulle lauseid j√§ljendama."}],"options":[{"label":"Papagoi","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pistrik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶ú"}},{"level":"8","type":"word","question":"Ma olen suur imetaja, kes ujub Arktika j√§√§k√ºlmas vees. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu karvkate on valge ja paks."},{"text":"Ma olen tuntud oma osavuse poolest vees."}],"options":[{"label":"H√ºljes","isCorrect":false},{"label":"Vaall√µug","isCorrect":true},{"label":"Polar karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêã"}},{"level":"9","type":"word","question":"Ma olen roomaja, kes hiilib vaikselt ja on tuntud oma m√ºrgisuse poolest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub vihmametsades ja k√µrbetes."},{"text":"Minu kehal on erksad v√§rvid, mis hoiatavad ohtlikkuse eest."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Krokodill","isCorrect":false},{"label":"Maokoll","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêç"}},{"level":"10","type":"word","question":"Ma olen suur kiskja, kes elab d≈æunglis ja olen tuntud oma m√ºriseva karjumise poolest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu karv on oran≈æ ja musta v√§rvi triibuline."},{"text":"Inimesed nimetavad mind ka suureks kassiks."}],"options":[{"label":"Jaguar","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêØ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen number. Mind saab moodustada, kui liidad kaks nelja kokku. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed m√µlemal k√§el, kui hoiad k√µiki s√µrmi peale p√∂idla p√ºsti."},{"text":"Olen suurem kui seitse, aga v√§iksem kui √ºheksa."},{"text":"Olen nelja pluss nelja summa."}],"options":[{"label":"6","isCorrect":false},{"label":"8","isCorrect":true},{"label":"9","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"numbrid","icon":"üé≤"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen number. Minus on √ºks auk ja olen enne kolme. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen esimene number, mida kasutatakse hommikust r√§√§kides."},{"text":"Kui mind loed, siis alusta nullist."},{"text":"Olen p√§eva algus."}],"options":[{"label":"0","isCorrect":false},{"label":"2","isCorrect":true},{"label":"4","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"numbrid","icon":"üöó"}},{"level":"3","type":"text","question":"Ma olen suur ja punane. Mind kasutatakse tule kustutamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub tulet√µrjeautodel ja -jaamades."},{"text":"Olen veega t√§idetud ja aitan tulekahjusid kustutada."},{"text":"Minu kasutamine on oluline ohutuse tagamiseks."}],"options":[{"label":"Kustukumm","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjevoolik","isCorrect":true},{"label":"Kleeps","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF6347","category":"transpordivahendid","icon":"üî•"}}],"weather":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen pilvedest tulev vesi, mis langeb maa peale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kasutavad minu vastu vihmavarju."},{"text":"Ma teen muru roheliseks ja lilled √µitsevad minu t√µttu."},{"text":"Ma olen p√§ikesepaistega s√µber."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen valge ja √µrn, lendan k√µrgel taevas. Kui ma sulan, muutun veeks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on erinevad kujud, nagu lumehelbed."},{"text":"Ma olen osake taevas, mis toob r√µ√µmu talvel."},{"text":"Mu lennuteekond annab aimu tulevasest ilmast."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"3","type":"number","question":"Mind n√§ed taevas s√§ravalt √∂√∂sel, loodan, et su soovid t√§ituvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen t√§is t√§hti ja salap√§ra."},{"text":"Inimesed soovivad minu peale, lootes soovi t√§itumist."},{"text":"Mu kuju muutub, aga olen alati taevas."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üåô"}}]}